買左領展,好想加租加爆佢

D街市佬 , 咁平租做生意,根本係呃我地股東錢

而家領展仲有幾多係個體戶
大部份都變左集團式 特別係裝修完果堆
小食店全部都係建華
肉檔 魚檔 全部都係建華
到最後加左租都係反映返係你日常生活到

288 股東表示, 豬肉要1萬蚊1克先合理